Ze stapte weer een paar passen en haar lippen leken te beven.
Basil Hallward ijltempo aan zijn voeten en begon te applaudisseren.
Onbeweeglijk, en als een kind in een droom zat Dorian Gray, starend naar haar.
Lord Henry samenwerkt via zijn bril, ruisende, "Charming!
Charmant!"
